李知恩（IU）笑容有多治愈！網友感慨：她的眼睛裡有星辰大海！

年僅24歲的李知恩，就已經出道了10年左右了，到仿佛從以前到現在她一直都是全盛時期！古靈精怪、伶俐可愛的她被稱為“國民妹妹”。

演員、MC、歌手，IU這個名字，就像颶風一樣，席卷了演藝界的各個領域、各大榜單。知名度高得嚇人，就連中國的都多地方，都有好多人喜歡她，為她應援。

作為一位歌手，她有著公認的好實力，目前作為演員的iu也有很努力！人美歌甜李知恩，喜歡這樣的女孩子！

她身上一直少女感，治愈感和清新感，10年來無人可取代！她可能沒有美的驚心動魄，到她的笑卻能感染到我，網友感慨：她的眼睛裡有星辰大海

從08年出道，今年，也正好是IU在這條路上的第十年。這期間，跌跌撞撞、起起落落，圈裡的小忙內，也長成了受人尊敬的大前輩，但算起來，現在的IU，也不過二十五歲而已。

iu有種獨特的氣質美，雖說第一眼談不上有多麼抓眼多麼奪目，但這種魅力就好像一杯清茶一樣，越品越有味道。

你就係雞生

死返去泡菜雞國
呢度接受唔到韓雞

呢啲泡菜雞到底含左幾多仔腸

IU含泡腸時眼睛像湖水般清澈